```seq
Master->tema1: Creo la rama secundaria tema1
Note right of tema1: Agrego el archivo\ntema1.md
tema1-->Master: Checkout Master
Master->tema1: Checkout tema1
Note right of tema1: Agrego cambios al\nel archivo tema1.md
tema1-->Master: Le doy Merge a la rama master
```